先幾晚搭巴士，個城巴車長好man

邊區唔講啦費事起底
總之唔係自己住個區
總之呢條綫係行隧道既
邊條隧道唔講啦費事起底
個晚就係
我係總站等車
明明三個字一班
等左四五個字都未有車
啱啱有架車返黎
個站長話天橋撞車塞死哂
要改道
個車長一落車即刻揞包煙出黎扯
問站長下轉邊個呀
站長話都係你呀😂
個巴士佬就好似之前屌你個西個地盤佬咁笑笑口
話：你對我真係唔話得~
跟住就擔住支煙行出去揸水
個下真係覺得佢好man
如果我係女人真係會秒濕
有時覺得男人最吸引唔係錢，地位
係生活上呢d好man既小片段
有時男人不經意既小動作，舉動
可能連佢自己都唔覺
身邊既人看在眼裏真係會好窩心好有安全感

Sorry。但真係唔明你講乜

有時會諗
雖然自己係鍾意女人
但都會幻想
俾d好man既男人責住
自己擰轉頭主動索吻
明明自己都係男人
但係個刻又不由自主咁
個腦好似俾人征服左咁
把口好似唔聽自己呢個主人話咁
嗌第個男人做老公
利申非gay

過左火啦
思想家

你都係想我咁姐
蝦蝦蝦